Teammitglieder:
Bulunmaz, Oguz
Jacob, Adrian
Schaub, Tobias

Alle Teammitglieder arbeiten gemeinsam an der Projektplanung und Programmierung, da sich für ein Memoryspiel keine sinnvolle Aufteilung der Rollen finden lässt.